陣間有冇人一齊入場港交所開會屌柒林鄭

我陣間開會屌柒佢,有冇手足有份去。

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push

推 但無份

十卜

仲想有人拍低我英姿

g持

支持你

搵個戴口罩都冇